如果美軍出一隻航母，中國出二隻航母，邊個贏面大？

答案係榨汁機

褔特級vs 遼寧號+山東號

核動力vs柴油

褔特級
75架以上[3][4]，包括：
F-35C閃電II戰鬥機
F/A-18E/F超級大黃蜂式打擊戰鬥機
EA-18G咆哮者式電子作戰機
E-2D鷹眼早期預警機
MH-60R/S騎士鷹式多用途直昇機
聯合無人空戰系統（英語：Joint Unmanned Combat Air Systems）（J-UCAS）
MQ-25黃貂魚無人機

遼寧號：
24架殲-15戰鬥機[2]
4架直-18J預警直升機
4架直-18F反潛直升機
2架直-9C搜救直升機
2架卡-31預警直升機

山東號：
總共44架飛機包括[6]:
32架殲-15B
8架直-18
4架直-9

重點係有幾多架戰機, 好似係

75vs68(24+44)

55波啦

唔只f35, 單靠F/A-18E/F都已經贏硬
主因大陸無電子干擾機同早期預警(EA-18G/E-2D)

EA-18G試過模擬戰攪掂左 F22

中國航母行到幾遠？係咪仲用緊柴油？

中國或成最大贏家

未計射晒出黎要幾耐

柴油無得輸

中國尿袋航母

殲15 同f35 戰鬥力如何？

都要睇出機嘅時間

我諗出曬美帝75架中國仲係出緊十零廿架

2個世代的產品
當佢有F15/16 的戰力，但美軍模擬戰中，f15/16 係一面倒比f22/f35 獵殺

有2次成功"擊落" f22係3部f16圍一部f22, 死左2部f16後，最後一部同f22 lockon 3秒攬炒

另一次就係 EA-18G用電子干擾，令F-22無法鎖定自身，再透過被動偵測並導引AIM-120，成功擊落了F-22

海空關共匪撚事航母
夜晚打中共出幾多都無用
15仔掛彈飛唔起打條撚咩
共匪得班濕鳩炮兵陸軍姐
敢射東風美國實當係核彈

支那網話依家仲要後勤搬梯個機師先可以上到架飛機

艦隻對撞中國險贏, 鬥飛機美軍贏十條街

F20 vs f35 ,1換1？

嘴炮係世界第ㄧ 真係飛機大炮就......

彈射系統同戰機續航同軍官戰略 決定贏面

同一個海域你升空快已經贏制空權
中國彈射輸人九條街

如果又唔想輸 又要遠程起飛
以中國制戰機 裝得彈又裝唔多油
即係要第2個戰機幫佢空中入油 俾夠你200架又點 戰力得返75架可以作戰

J-UCAS既x45已經取消，Mq25未服役，f35未上福特號

我查wili咋
褔特號用咩戰機？

係f22

另外定位用途都唔同，好難比較喎

仲係超級大黃蜂，但宜家返廠改裝大執緊，搞完會F35C

如果殲20vs f22/35 戰鬥力點睇？

先唔講硬件差幾遠
美軍最勁係系統/data chain等軟件實力
人地玩開多打一，唔係咁易俾你1V1

中國架航母自帶物理隱形系統喎
梗係中國啦

美國出隻兩棲攻擊艦都贏

樓主你好似將直升機都計埋入去喎

上曬艦啦咩

福特級可以做到幾分鐘一架戰機升空
遼寧號十幾分鐘先一架

人地一隻航母嘅艦載機都多過你兩隻加埋

不吹不黑

但殲20宜家係霧裡看花，服役左幾年都未見過佢真正出過任務，而且發動機係死症，起碼2025年先換到新一代，而且推力成疑，所以比較下我傾向信f22優勝

雖然係可能撞埋攬炒 但係level 唔同 好難做到

後面跟隻加油船，冇油又可以表演世界級航空母艦加油

彈射已經贏幾條街，戰機性能又高幾班，邊有得鬥

出隻二戰USS BB 都贏

屌你新渡輪

出隻CL射曬啲飛機落海已經夠

我以為IQ題黎

Lm學嘢

如果單純講航母，鬥hardware就係唔全面。
大家對兩邊pilot有乜評分？

因為航母絕對唔係鬥大炮！

殲20 其實設計出來係為遠攻(特攻)打預警機，加油機。。。

而家空戰係靠戰場感知 + 超視距，而早期預警機就係超遠地掃哂成個戰場，再引導其他機去攻擊(令佢唔洗開主動雷達)

呢類datalink對f35 呢d隱形機更加重要，因為佢地一開主動雷達就失去隱身，f35 都設計到戰場感知能力極高，又可引導指揮其他非隱身機係遠距離攻擊，即係只需要支飛彈夠射程，是但揾部機係大後方做發射平台，射左出來之後由前方的 f35 引導支飛彈打去目標

舊時 F14 + 鳳凰導彈，f14機隊做哂艦隊防空， 截擊敵機/飛彈，仲要得佢一部機有datalink, 而自機dogfight性能都好高， 後期先有神盾艦同其他機支援datalink

跑都唔夠人快啦

大陸d武器未試過實戰應用
Spec高唔知得唔得

同幾耐起飛一架

仲有戰機戰鬥力

等到待曬出黎，頭幾架應該已經唔夠油又要降落返

j15係半成品，當初抄俄系戰機強行上艦搞到超重，又無彈射系統令到每架機唔可以帶太多彈，起飛後又無左好多油，所以宜家打輸既機率好大

f35 一部打佢30部左右

J20連高難道飛行表演都唔敢試
你話呢？

呢個年代已經唔係打dogfight的年代，pilot唔只係dog fight要戰術，仲要有艦隊/機隊的整體戰術

大陸航母艦隊無電子干擾機，早期預警機， 比多一倍 J15 你都係唔夠死

可能慳油啲

同一架米格，俄佬飛同大陸佬飛就唔一樣！

你話誠誠揸F1係乜級數？

咩都有可能既
EG SHORT CUT

成碼一百開始計

咁樣 1褔特號vs 中國2航母+海軍艦隊
有無得打

5毛又出動扮中立

傾向

美國出一架F35都打得贏

唔駛打 贏梗 視乎美國佬有無決心打

而家打機咩。。。
戰場係打整體戰術

不過如果真係禁玩，迫住玩rush, 一次過全部f18 飽和攻擊，先清大陸航隊各主力艦，J15 未起飛哂都已經同隻艦一齊沉落海

直接打爆遼寧號個尿袋得喇

福特號出動都係成支艦隊出動架

樓主唔係以為航母係得自己一條船係出面呀嘛，再講二戰已證明艦載機先係絕對既火力支出

大家未計核潛！
唔好睇少佢

傾佢老母咩
f22贏一千次先可能輸一次
嗰一次可能仲要係因為機師失誤

中國空軍 淘配件 一日到啦 仲要包郵

美軍上amazon配 成個星期都未到 有成隊f22都無用

支那最多都係保留實力守海岸線 邊夠膽出公海

答案係李斯呀
因為支那出兩隻航母係silly

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

呀王生又係你呀

冇錯。
航母基本上唔係戰艦。
佢係一粒CPU

一粒486同A13鬥就係咁啦！

改左自身GPS, 支拿射乜9 都射落海

美國褔特號vs中國2航母+俄羅斯航母
有無機會55波

應該係F35B?

我明顯係話f22優勝喎

條友之前個post比我更正資料後好唔妥，之後癲狗咁追擊我同埋其他唔岩佢意見既人話人係五毛pr

其實係講d 飛機出擊時間
愈短時間愈好

而家有北斗

F35B係陸戰隊用，上兩棲突擊艦

海軍用f35C，艦載用

俄國個隻似戰艦多過航母

其實真係宣戰既話
我唔認為會好似二戰咁有大型海戰
依家玩超視距，美軍係東南亞部署大量洲際彈導導彈
佢架黑煙戰靶一出海就射佢老母就得
分分鐘海南島佢都出唔到

庫茲涅佐夫號航空母艦 -俄羅斯
總數41架
4× Ka-27LD32直昇機
18× Ka-27PLO直昇機
2× Ka-27S直昇機
12× Su-33(計劃換裝米格29K)
5× Su-25UTG/UBP

無限loop, 支那又贏！

唔好意思，支共兩隻航母未到射程範圍來已經自燃要返廠大修

老美亡我之心不死！

屌 笑到仆街

剩係唔用武器講鬥撞都美帝贏

咪就係，美軍10分鐘可以射曬成個戰機群上天，你支那十分鐘先起到兩架，美國係天度等你一個鐘上齊人好似踢波咁人齊先開打？？？

太平洋冇中石化油站，飛飛下冇油點算

俄羅斯可能趁機偷襲老美

Maybe

好似美帝係長期有機有天空？ 支那就應該起飛完就準備要無油降落

支那用一半機黎做尿袋，即係一半機掛3成油滿彈，一半機零彈滿油，空中加油咁，但打緊你加撚到油咩

召喚tvb四眼仔馮駿彥

幾十年前嘅航母... 烏克蘭都唔撚要
勁得去邊

對呢方面唔熟 想問下中國呢d軍事科技佢係點由0開始 到而家咁樣 即係點樣識得起呢d？

美機滯空時間比較長，因為j15先天問題同無彈射器，起飛到時已經無左好多油

烏克蘭要航母黎做咩

今天美國仲送二十萬人去死呀？
飛十架無人上五萬呎已經可以玩死大陸啦！

𠵱家日日三萬高空影相。
自己又只可以離咪5CM噴口水！

打乜？

落地獄做最大贏家

速度靈活同續航力都唔夠人哋嚟
連人哋尾燈都見唔到啊

蝗蟈有很強嘅持久力

學同抄

我以為HACK左SERVER 打爆晒D定位衛星就完。
真係會有大家想像中果D 交火?

仲洗問中國贏硬啦

唔會打得成
早幾十年韓戰 越戰都無出航母
咁大隻船入到南海即刻比人打沉左啦

俄羅斯

係大陸附近打的話，唔需要航母，有空軍基地就得啦。

係咪要計埋每兩邊每分鐘可以有幾多間機升降
空中續戰力 護衛艦群性能

仲航母？美帝出幾隻核動力潛艇打爆遼寧號隻尿袋船，等佢無油再虐殺啦

Ai 3D模拟中美航母大战

重點係中國既戰機加埋都載唔滿遼寧號，邊有68架戰機。

明明中國既全部都係陸基起飛，邊忽航母大戰

日本出白色基地號 + 高達 （橫濱出發）

遼寧好似出場過咁多次都係8部機。

當係南海開戰

我都傾向相信 皇家馬德里 贏到 南華既

P牌飛向太陽，又一再轉移緊話題
唔比我地再討論航母比拼，明唔明？

對持十幾日，然後話等等我去入油先。

有彈射同無彈射
短時間內戰機可升空數都好影響

如你老母咩
如果

美軍淨係出聲已經嬴左我諗

文革真係創造咗班痴線人出黎
人地台灣、馬來西亞、北美等百多年前已移居嘅華僑都唔會咁激進。

邊有得當，陸基可以用既裝備同戰略都好唔同

F-35B 載重量低好多，係無彈射器同攔阻索既兩棲攻擊艦同小航母先要用

有戰機先算啦，整幾多隻都冇意思。 反而潛艇數量好似好多

係要轉移話題，唔敢答你個支共廢

離題一問
連登經常都講航母海戰，當海戰美軍全勝，
咁跟住就搶灘打陸上戰，陸上戰究竟會點打？
都係美軍贏面較大？如果發展成游擊戰共軍贏面會唔會大啲？

韓戰，越戰美國海軍航母大把作戰任務
越戰果時美國海軍裝咗電子干預既飛機仲要幫美國空軍無裝電子干預既飛機護航

重點係戰機既戰鬥力

屌，中國派個兵哥游水去打爆美國添啦

無文革都已經有義和團班痴線佬啦

中國贏撚硬 美國收皮

一聽到同時發現對方已經唔洗睇, E2C個圓同支那機一樣?

應該分分鐘唔得
支那d飛機文吹奏都話要兩分幾鐘一架

封鳩死班摺被軍喺陸地
跟住就緊係週圍鳩炸㗎啦

點撚樣呢王生，我知你之前比人質疑條氣好唔順，但你宜家成條癲狗咁周圍咬周圍吠又有咩意思呢，做到自己成隻小粉紅咁你自己唔覺得樣衰我都覺得你可憐

話說美帝30秒彈射一架戰機上天，中共要幾耐？

支持出兵

開緊戰時玩空中加油
美戰機：咁大隻夾乸隨街跳？

你舺板都未搞掂就比十幾架F35射緊仲要唔知人地係邊射你。

football match

支共廢撚過美國，我一直都敢講，但對你又有咩所謂呢？我講咩到會自動被你屈恐PR五毛，自己成隻小學雞咁周圍狗吠，已經故意唔理你都要專登搵交嘈

吓，上次係你係都唔敢討論j15
轉移話題講美軍喎

今次又泥過？
你而家係唔比人討論主題問緊既野喎

嘩！ 又扮受害者

有巴打淨係問你 j20 vs f35

你都用 傾向 呢個詞語喎

我邊忽唔比佢討論主題，係樓主post條片出黎

不過算撚數啦你條垃圾狗on9仔，你成個腦都係屎又點會明正常人講野

睇吓高達咪知囉…

用傾向又有咩問題?定係你世界裡面只要係唔岩你心水既都係錯?

lm有傻仔笑支那船噴黑煙

出到第10架果時第一架已經唔夠油

死垃圾王騎，成隻on9仔咁周圍咬周圍吠，仲以為自己係岩曬

吓，講緊航母可唔可以一打二

你咪答咪得，係要講去第度

都唔敢講真實答案

又同上一次一樣轉移話題，唔想人討論中國軍力

樓主on9仔嚟

不吹不黑
出任務
發動機

咩1打2依家全世界都打鳩支那呀，傻閪樓豬

支那航母只for刷成就獎

傾向呢個詞語已明顯你想講乜啦

我都傾向泰臣，贏到曹星如囉

垃圾會員王騎，自從被我更正佢個post資料後條氣就唔算，成個小學生咁不停老屈我，明明成個post我都係講緊支那唔夠美國黎佢都可以話我係五毛想分散視線自己搞到自己成隻癲狗咁周圍吠，真係咁唔妥我一撚早就封鎖我啦屌但佢又唔做不停追擊我，明顯就係想故意鬧事，係on9裡面都算佼佼者

哦，起碼我唔會成條癲狗咁周圍咬啲同自己意見不合既人囉，我知尊重兩隻字點寫，可惜你係腦裝屎

上到天 個雷達咩都掃唔到 但明明眼前有幾十隻敵機

咁無辦法好似一戰咁用機炮打啦

我block左好耐了

唔係好明做咩帶咁多直升機
海戰直升機唔係比戰鬥機打到變傻仔咩

我就完全封鎖左條垃圾王騎啦，唔會比呢啲on9影響自己心情，反正同佢講咩最後都係會變成PR五毛，膠都廢事派，各位見到自己判斷，自問就無做錯過任何錯事

我覺得一隻F35 + 4隻 F15 已經夠打晒兩隻牛雜航空母艦上所有戰機。如果比多4隻F16V 可以輕鬆戰勝。

岩block左，佢比啲小粉紅更on9

即係以前tom cruise top gun既年代？

美帝一部航母已經係某強国2部以上嘅載機量
唔計艦載機世代上嘅差距
美帝有彈射就算同你同一部艦載機載油載彈都多過你
再嚟就係美帝起降練到爐火純青,玩到敢夜間升降
機師飛行時數戰經驗又係某強国比唔上
重有艦隊質素都未計
真心問美帝可以點輸

啲cm笑死

放心很定唔會
第一架應該攞唔到咁耐

篤爆你親支，就係個腦裝屎

我真係比見過你串中國軍力
呢d大是大非post，你都係講到傾向

有無軍事人沙盤推演一下

嘩屌
贏撚硬都唔打就真係on9

平時美軍唔係都係咁上

美國願意拎d廿年前既架生打交, 你估有無鬼? 依廿年美國賣左幾多架F18, F22, F35去亞洲 圍住中國, 仲未計如果真係打殘核艦, 無返一百幾十年都係輻射水.
仲未計中國今日都仲係美國廿年前N展水平

應該係個戰鬥群同作戰半徑

試過咪知

中美開打的話，美帝直接從南韓出兵去中南海斬首啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為中國夠膽出航母打美國啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

直升機又唔係拿去打，艦載既直升機係用黎反潛，運輸，救援用

依加係打超視距, 唔係打dog fight
比你身手幾高都冇乜用

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為覺得支那可以同美國一戰啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

如果係咁支那下場仲慘過日本

Jm9

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

而家絶大部分美軍戰機都有內置條梯

Lag機嘅

支支航母一架有幾多艦載機
美帝有幾多

美國出Michael Jordan
中國出姚明 + 易建聯

嘩 贏硬都仲唔快d打

你拎一部對空20既同2部對空5既比?

出美利堅號都夠揪

支那頂到第二波攻擊算贏

頂多咪孫悅

美國撤退
準備唔滅國都滅黨

利害了我港

買車有電油柴油版揀 你都揀柴油啦

慳錢 低扭又好d

支那又贏

越戰點會無航母，成天都 F4, A6, ,F14A

中國不需要核航母，中國國土就是全球最大的核航母
國土上現時充滿了濃厚的精液，美軍夠膽來犯，後果自負

呢d飛機片廢老睇完會扯旗

下？

美國贏面大，但係中國最終都會係大贏家

你支那兩個battle group去打人地一個
都係55波
唔好再廢啲

佢做唔到艦載定翼預警機，反潛機，又無彈射。。。
咪只可用直升機

但預警機要飛得越高，個detect range先越大，仲有個天線面積同續航時間，直升機完全唔夠用，所以咪迫住禁多部
但又攪到j15 機數減少，所以根本中國個所謂航母艦隊就係裝假狗，完全無實際戰鬥力，出戰只會被全滅

淨係計段片 美帝淨係出24架F18就完？
人地一隻尼米茲級載幾十部F18
其他拎黎擺既？

預警直升機

你地打啦.gif

如果打 一定唔會美軍單拖
至少有澳州日本英國

個AI應該係智障級

山寨人地啲爛銅爛鐵

算啦
人地起曬機你仲係甲板度排緊隊
根本都唔係果皮

彈兩三架FA18 一架帶兩枝AGM158C 直接打甲板已經收左皮
再彈一個中隊F35C打J15咪係

笑撚到仆街

單車同電單車比

你係大西洋兜嚟兜去核動力先有着數啫
係中国門口打呢個唔係優勢喎
可能幾日已經分勝負，續航力唔多有影響

我驚美軍的戰機上到高空：屌！又話打，對家無反應既？收隊。

中國：快的搬張梯過黎！夠電未？

儲存幾多架無咩用
係頭15分鐘出到幾多架先有用

分分鐘美國架航母唔洗出手
佢d護衛艦已經搞掂

國家必勝！小打小勝，中打中勝，大打小美倒退200年！

一行上岸就咩性病都中哂

有黑煙的，帶佢遊兩轉已經連煙都無埋啦，同浮台有乜分別。

唔洗諗，入咗廠大修

新加坡贏

中國滑翔起飛，戰機裝唔到好多油起飛，要飛起左先空中加油，人地美國一分到分半鐘就彈射一架，根本冇得打

計埋直升機都唔夠人多

支那艦未起機已經俾人炸爆咗啦

因為你身處連登，所以就算係1000隻中國航母打1隻美國航母，連登仔都會同你講美國輕鬆屌打

反潛加搜救

應該中國 因為兩隻點都打到下掛
自己人又撐美國好似唔多符合國家

中國已成最大贏家

眾裏尋它: 長劍加轟6k乜航母都炸到

越戰仲未有F-14

仲有海上鑽油台原油直接入，又贏

連登仔眾裏尋它: 轟6K加長劍輕鬆屌打美國航母

尿袋戰

搜救呢個用途都幾on9
要搜救就用搜救船, 掛十字旗慢慢救起碼正常情況無人會打
你隻直昇機由艦母飛出黎唔打你就有鬼

以為電戰機只係用來干擾同埋打地面雷達添
原來仲可以對空 真心屈機

小心啲講野呀，我岩岩只係無完全講實支那一定會輸就比人話我係PR五毛

以色列f35長驅直入突破s400
炸到仆街s400都未有反應

戰鬥機連泰國都打唔贏
居然話同美國五五開
呢啲真係打飛機打壞腦

部飛機係陸上被擊落搜救船點救?

下，美帝艦上都有幾架搜救直升機，用法同船都唔同，直升機無論應急定靈活度都比船高，而且又唔係叫你打得風頭火勢時出去，再講，有時意外發生既地點又唔只局限於海上

EA18可以囉，其他前代既電戰機無咩自衛能力，所以先話咆哮者係最強電戰機

咪玩啦..
自己地方擊落就機場起飛救人啦
人地地方擊落你飛入人地領土搵人呀?

艦載機
核動力爐可以裝得多機/彈藥/航空油多過傳統動力
因為慳咗油倉

而且可以供更多力比彈射系統
所以艦載機可以有更高戰鬥力
唔洗減載起飛
戰鬥半徑大D 又可以部署係更後方起飛 相對又安全啲

反而續航力動同傳統動力比冇乜優勢
係可以行耐啲 快少少
但問題佢周邊戰鬥群 都要補給
冇可能脫隊自己行先

除非你多艦 多基地到可以整幾隊戰鬥群部署係沿途/周圍比佢輪更

依家好難對撞
最多玩下遠距離互射

唔係講笑，美帝真係做過，而且係成日做，雖然通常都掌握左戰場控制權，對佢地黎講飛行員既命係好重要

美國空軍同海軍既搜救隊就係負責深入敵人領土搜救係敵人領土上空被擊落既機師
越戰大把案例

二戰果時老布殊係海航服役俾擊落果時就係俾搜救潛艇救返，二戰之後美國海航既任務轉向攻擊敵人陸上目標，搜救隊更加要深入內陸

海上打, 機隊起飛唔夠人快
近岸打, 準備食戰斧啦...仲飛機....

仲要睇作戰半徑

條鳩頭做乜鳩
好柒呀

香港都有721班痴線佬
近得支那多，堅會出事

淨係睇到佢地用條梯都扯扯地

仲有曲速直升機

月竹F35,f18都有內置梯，但f22就係外置.......其實係唔係外置樓梯又有影響，支那人唔係on9到用呢樣野打飛機呀嘛

咪on9 啦，行成個太平洋去打呀？
係都食左你支那東北先啦

終國用一隻撞你 一換一 仲有一隻淨 終國又然

現代戰爭唔會有搶灘
遠距離炸到你去石器時代/投降先會搵地上部隊接管

距離太近

如果打杖可以叫 Time out, 中共應該有機會打和

美1打10la
鬥出煙就1vs100都中國勝

其實有無可能中國一直隱瞞自己真正戰力？

人哋用無人機，高空五萬呎。
救邊個人？

內置梯對艦載機或者A-10之類需要係野戰機場起飛既戰機係有意義既
特別係航母上面甲板面積有限 內置梯可以減少外置梯佔用甲板
另一方面內置梯對陸上機場起降既戰鬥機黎講就無太大作用 內置梯仲會佔用機身同增重 會稍微影響飛機性能 所以F-22呢類陸上機場起飛既空優機都用外置梯

咁大個 1 字印係架船...肯定打勝仗攞第一啦

呢兩隻最新款嘅勁啲喎

初期俄羅斯幫助中國起步，中期依靠山寨，依家就山寨加少少「自主研發」

平心而論
中國軍事科技係唔差，畢竟使咗咁多錢，仲抄咗咁多人，點會差
但是實際工業能力上差太遠，例如戰鬥機發動機，零件成品率低，導致產能、可靠性極低，每年最多做幾台，導致現時發動機大多向俄羅斯買
因此現時中國係有技術，但係真正轉化成為實力遙遙無期

授救直升機會負責授救係航母起飛或者降落失敗既戰機飛行員 如果要等到授救船黎到先救番佢上黎 我諗佢都死得

parallel 兩邊一齊出都係平均一分鐘多啲？

F-35個AESA有LPI
開雷達唔會影響隱形

其實中國現役有咩戰機型號 … 睇過主要得殲10 殲15 殲16 殲20 ?
對比同級美軍又係咩機款?

支那航母: 等等! 我入緊油, 咪打住

21世紀同20世紀既差距

航母唔會一架出架，一定個一個艦群咁出

A carrier strike group[1] (CSG) is an operational formation of both the Royal Navy and the United States Navy. It is composed of roughly 7,500 personnel, an aircraft carrier, at least one cruiser, a destroyer squadron of at least two destroyers or frigates,[2] and a carrier air wing of 65 to 70 aircraft.

就當大家數123開波，你撩零號逐架逐架飛埋人地個防空系統到送死，人哋十分鐘內75架百幾支飛彈一齊來，邊係打啫，根本係自殺。

條片唔係咁講

任何軍事討論，只要見王騎有份出現，你就知道，這個討論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

內置埋咁勁

都已經無視佢，仲惡狗咁咬住唔放

條片話航母大戰
夠得一邊有航母啦

好多因素既 單論戰力 美國贏十條街

其實唔係咩新野，只係支那人咩都可以用黎大做文章

中國可以好快整到幾千、幾萬架

最後期已有

水動力航母

出半隻都嚇到班大劣仔sir this way this way啦

中國佔優如果真係咁樣打導彈咩鳩野飛埋黎啦。但離海太平洋中心打應該10隻對1隻先有機會平手迫退

剛睇wiki,0 原來核動力航母加一次原料可以用13-15年大陸用柴油, 要幾耐入一次？

😂

泊係港口唔用
都可以入一次用13-15年

唔出電子機你都即死啦，F35一出出一隊，你條跑道有排等，炸左你條跳道就等死，根本博士同小學雞比